【撚帥或成最大贏家】AC米蘭球迷討論區 132

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

雖然只係新聞
但真心開始驚永續撚撚

唔撚會掛常持樂觀的心！！！

愈黎愈多一線隊換教練,我地收皮

抵死死

死基佬佬

有edf照殺殺

加斯柏連尼

屌帥我都收貨了

屌帥肯返黎ok啊

講真12-13咁嘅人腳屌帥拎第三都算係咁

同埋隊草岩用,如果有巴卡就更好

果年我記得都幾黑下
下半季勁多12碼

肌肉中場
左路狂龍 干屍 艾曼神 黑蒙 龜頭人人

屌帥條撚樣當年將啲技術中場變撚晒肌肉中場

Mustafi would cost around £20m.

In the case Sarri is sacked, he has given already the ok to Milan.
The proposed contract, 3 million a year for 3 years, still needs to be discussed, but it is a good starting point.

某程度佢都唔想

米能癲啦

邦隊回家仲好啲

港超都嫌佢廢

隊波又咁，香港又咁，好絕望

Lm

咁撚大舊錢買個後備 續沙膠好過喇屌

阿屌返米蘭，下場出全力打真藍黑？

平心而論
屌帥果陣帶班鳩既踢出來唔差
果陣人腳同全盛巴狗踢都可以踢到5-5波
有防反效率，體系都好穩健

果陣巴打係屌佢踢d波悶同難睇，特別係番去意甲對番d中下遊都係老🐭拉龜咁，同之前既米蘭果種球風好大落差je

大陸好識玩，識得慢慢滲落黎，單程證、專才、商戶、TVB播嘅劇、屋苑接收到好多大陸頻道，搞到好多人都開始接受大陸嘅事物

又有一班你死你事嘅賤官、仲有一班關我鬼事嘅廢老、同埋一班叫人咪再搞事嘅師奶

伊巴 卡斯辛奴個期其實好正
傳統九號半加隻炮塔
好多攻勢都係禁區邊做入去
係鳩頭佬無啦啦賣咗條龍骨加老將掛靴
一時轉唔到踢法

佢最差嘅好似係操體能操傷好多球員，同埋性格太保守，一有少少優勢就縮，好驚輸咁，但係往往咁樣令佢輸得更慘

真係好撚垃圾， 傳過既肥普，干地， 加斯柏連尼， 全部去蛆， 國， 羅， 我地就繼續比撚頭撚，屌高層老母

新光頭佬

好彩我果度無大陸頻道

不過男技師好似少啲

歐聯兩對全盛疤
好撚黑仔

其實所有意甲教頭都有下半既壞習慣
干地
沙利
肥安
全部都係好傳統咁我用我個體系踢到出來，贏緊就即刻保勝

肥安條臭鳩，我近十年最撚憎就係佢

打錯係尼安

肥安

最尾就佢都比加禿硬塞人比佢同起佢龍骨
不過佢自己失冠果季死用silva 搞到直接收咧都有責任

點解仲有人睇TBB 見佢東張西望吹奏高鐵同去大陸旅遊就嬲嬲

有無個張意國型男 vs 黑肉腸既對比圖？

係平同多歌， 無計， 香港得兩間， 仲愈黎愈少歌， 唔知想點， 仲要好貴

睇完盲山套戲已經對大陸無好感感

唔係掛 有時諗， 係連登屌下中共會唔會一過關就比佢捉

感

遲下會

論操體能操傷球員+保守，撚帥簡直球壇第一人

但果時70分鐘後都仲跑得郁

傻邦邦

全部認同同

肥安條鳩都啱

等你地仲成日笑佢
佢唔應該留香港浪費

應該過台灣， 平咗權

收皮

柏基咁都入到

條防線老到...

Allan

我見到嗰下同你同一反應

原來邦邦係咁愛香港 我唔笑你了

柏仔而家係巴西同佢作用相似都冇, 巴西想倚重佢創造力, 不過繼續溶入撚帥體系就難講了

個教練揀人都係奇奇怪怪, 右邊巴西真係缺人, 契仔FAGNER打極都係咁渣, 用番ALVES好過, 後面得擔泥路, 拉菲爾呢D柒頭
左邊TELLES點睇都好過路爾斯菲臘比, 又後生D

仲有唔揀法賓奴, 係咪ON9

奧古士圖因想爭中超冠軍拒國家隊徵召

所以咪申請紅牌攞定假， 唔係好似神鋒咁變水槍

lucas moura咁都冇入選

太多翼呱

唔知古天奴邊忽好過佢

上契🤣

Miranda今季出得咁小仲有入選

仲有伊巴，完全無抖過場場打足
好記得屌帥成日話一場一場嚟
全力打好一場先，之後先算
果陣佢完全無輪換
我記得伊巴完全無得抖
後段有場發顛拎紅牌放自己假

lm

Gattuso staying on as Milan coach is becoming a serious possibility. If Milan reach 4th place, he has a case to stay. Gazidis has been impressed by the way Gattuso has handled the crisis situation. It would also cost Milan €8m gross in salary if they sacked him. [CorSera]

Another reason is the lack of convincing candidates. Sarri is a top choice, but it seems unlikely and Milan are not convinced by Di Francesco. Leonardo is also at risk of losing his job and the relationship between him and Gattuso is not great either. [Corriere della Sera]

Gazidis has been impressed by the way Gattuso has handled the crisis situation
係咪因為罰巴卡錢
新加禿: 有錢收 = handle得好

獌迷狂開起底post 痴撚線

典班金融佬mindset : 結果>過程，錢>所有

撚撚留任既下季慳返唔撚睇,波衫都唔使買

Asgard is not a place
It’s a people

痴撚線
上撚到前四唔撚使炒呀，on9
連球員都反鳩佢now

根本有幾場好就會放生撚撚

話撚左 係要吹奏光頭佬 食開屎

炒李安保撚撚係咪智障

咁多新聞真定假都好擾亂軍心近一個禮拜D記者都勤力下

7場1勝考慮炒
2連勝考慮續約

this is milan

3場機會之後7場1勝之前，贏幾場都傳撚帥續約到2023

快撚D完季啦屌, 真係留任可以唔撚睇成季, 而家一時又話搵沙SIR, 一時又話永續撚帥

根據報紙佬，最壞情況： 續/留撚+炒李+賣一節龍骨買細梅
如果真係出現真係罷睇1季都得啦

我蘭有巴西國腳

唔使去聖西路了

又打盧森堡希臘野出局

依家感覺係無論柒幾多場，高層都僽縮埋一舊， 到等唔知幾耐有運勝出兩場就可以話撚撚做得好好

撚撚點保都保唔到
成日希望佢連勝之後保佢
感覺好似一個有錢佬使勁多錢希望個仔成材 但係個仔本身資質蠢蠢

炒佢要錢 錢行先 轉會洗錢多又要炒

續撚

等暑假啦

續撚下季都慳返
迫人睇撚左年幾閪波仲唔撚夠
仲想繼續虐待球迷

根本冇可能未完季就宣布炒撚，揾你哋做管理層死得了

同未完季就續約d撚頭一樣死得

續撚就唔再買波衫

屌帥都宣布咗下季走啦啦

人地一早完左季啦

歐霸輸個場就一定要炒佢老母西啦

咁都忍得, 屎都食得
仲要炒李安, 全靠佢幫佢隊垃圾執屎咋

好感動 原來有人有同樣既bug 連狗既問題

funson

做咩啫, 依度成個post 都有依個問題喎喎

我都有事事

喱個po有問題,所以先咁咁

係咪要換電話話

唔加表情囉

Gazzetta highlights the current Milan midfielders future.

Paqueta is the only one secure to stay.

The four players above (Bertolacci, Jose Mauri, Montolivo and Bakayoko) are sure to leave.

Biglia and Kessie have uncertain futures.

Goodbye Baka

屌屌

我願意送28028俾牙撚做愛巴卡唔好走走

加埋你條命

你去台灣啦啦

光頭佬冇好人

好防中難求呀

佐仔is comingg

Gattuso practically confirms that Abate is leaving this summer:

"Abate's last game at San Siro tomorrow? I'm very sorry for him. He was an added value for me and for the whole staff"

屌，好球員都走，禁撚樣保撚

哇好睇lol
似係繼續組雜牌軍再用量入為出既鳩鳩下模式玩下季
簡單d講即係今季收貨

睇黎要等中東班油王先有機會救到隊垃圾

沙利去蛆

又要睇拜仁奪冠

新加禿: 連沙利都唔肯教, 咁只有續撚了了

護級隊真勁

Genoa in trouble

本身車仔都唔一定炒啦

冬天個70m可能已經係先洗未來錢

告別

撚帥: 多謝大家嘅支持, 我會繼續努力力

Gattuso ahead of #MilanFrosinone tomorrow:
"CL qualification to confirm my stay? I don't know what to answer. I don't know. I don't have to prove what I have done. There are numbers that speak for it. You [journalists] started in July and you still continue about my future."

Gattuso: "I have no problems with Leonardo, these are the things that you journalists invent. With Leonardo, I had problems as a player, not now."

Gattuso practically confirms that Abate is leaving this summer:
"Abate's last game at San Siro tomorrow? I'm very sorry for him. He was an added value for me and for the whole staff"

Gattuso on Biglia: "He is available, but he's not at 100%. He will be on the bench tomorrow and will be available to enter the game."

Gattuso on Suso: "For the last 10 years, Milan haven't had a player capable of giving 10 assists. For our game, he is very important."

Gattuso: "We have to say 'thank you' a million times to our fans, we have been discontinuous, but we are still in the running for fourth place. We have made the fans angry, but we have also given them some satisfaction. We hope to finish the season well."

Gattuso on Allegri: "The numbers and the trophies speak for him. With him, there have been many quarrels, hugs, high and lows. He is a real man; he deserves the best."

Gattuso on finishing in 5th place: "For me, it wouldn't be a failure. Of course, there would be some regret because in the last two months we have been sitting alone in 4th place, with destiny in our hands."

on the team’s league position: “We picked up just 7 points in 5 games, we dropped our guard and Atalanta are deservedly ahead of us. We must do our best in these last two games, but they deserve to be ahead at the moment”

On the team’s top-four chances: “We can’t control our destiny, but we can control our pride. We face an already relegated team and we need to win, we need to win both our games and make our fans proud.”

係,所以點解照李安肺其中一個原因似係咁咁

冬天冇用個70m依家應該歐霸都冇份份

fail

炒撚果8M包左係冬季70M

法蘭克福好睇了

2:1

即cup

最近狂吹炒李留撚印象中冇睇過迪馬大師，sky sport出聲, 算係比較安心

同利一樣
有1分鐘希望

燈到

靜靜睇唔得咩清

我一打完呢句野即刻去賽果網睇已經2-1

又系拜仁冠軍,老土到=.=

但迪馬大師有暗示留撚機會唔細

我都開始唔好咁上心
其實見到D新聞都無po出黎,算啦

心淡了了了了

3-1了了

jovic吹大左,波都未射過

出晒力去打歐霸，輸完已經泄晒氣

法蘭克福輸埋跌到第8

本來我地都應該係依個走勢

史柏放水放到
俾你入3粒，之後全力打入返2粒輸得冇咁樣衰就收疆

李安犯賤啫 老細都唔要求前四 佢又自己揸主意走去入貨 on99抵撚佢死啦

護左級通常都係鬼鬼地

4-1 燈到變慘劇

有冇人睇爆佢?

An emissary from Leicester City will be present at San Siro tomorrow to watch Çalhanoglu, according to @NicoSchira.

啲新聞 一個出，即刻有幾間改下字眼加個could, may 又出，搞搞下咪有一堆新聞囉一日未炒李帥我都唔會信

有價可放

比得好撚靚，屌

爆佢,回家吧

就咁睇速度傳中有齊
已經勁撚過我蘭所有邊路球員

球證弱撚智

信唔信佢喺加度素嘅指導下，會廢過棵樹？

加： 我唔需要證明自己能力

應該KEEP到爆個PART, 反正佢都唔駛人走位

嘩屌，頭先嗰球係彎埋去隊友腳底，連追都唔駛追

過左呢場60m

撚帥擺佢踢閘變到拿索咁

我撚撚識打防反咩

佢淨係識得防止球迷反佢

屌你same

防反之神-撚帥

傻西nigga

問心我都唔想佢走,不過佢去英超點掂......

25m

唯有希望陣間爆佢空門唔入

asm carry nice先25-35,咁爆佢回家無望

傳左一腳60M

要大炒了

麥迪臣後生過佢又勁過佢

崩潰了

但英超同法甲係兩個級數

兩個都冇踢過法甲喎

屌睇錯,我以前講緊爆佢同asmm

爆佢勁到
一個過幾個

回家啦

哥狗3冠王

迪布尼瀟灑到

罰球D假動作同牙撚D短角球有得揮

完了吧

安答

點解搵走爆佢

60M爆佢都要被換走

我蘭搞到人地降班

已經放棄了

呢場再輸好撚危喎

米哈隊波升到12位

證明隊波唔算太差
大恩

又一證明人腳無大變既情況下教練既重要性

1月借左SORIANO同SANSONE兩個有實力既意兵其幾大幫助, 大恩教波真差佢細佬幾班

米哈戰績 8勝2和5負,勁能到

大恩被炒前贏得2場..

咁7 場1 勝果個....

7場1勝排名都係跌一位, 你恩沙基有冇我撚咁好命呀, 你用文尼斯咋

而家咪連勝緊嘈嘈嘈嘈

6球

明明係班垃圾球員心態有問題, 比D尊重好無無

PORTIERI: Donnarumma A., Donnarumma G., Reina
DIFENSORI: Abate, Conti, Laxalt, Musacchio, Rodriguez, Romagnoli, Zapata
CENTROCAMPISTI: Bakayoko, Biglia, Kessie, Mauri
ATTACCANTI: Borini, Calhanoglu, Castillejo, Cutrone, Piatek, Suso.

最後一場主場, 蒙隊拖拉坐都無得坐坐

睇女算算

開口埋口尊重佢有冇尊重過蒙隊

真係好唔尊重

蒙隊，拖拉今年有冇出過場？打過正選？

拖拉好似有
蒙隊就後備席必然正選

羅馬已經出左局, 今晚班友要生性D

話唔睇最後都係睇埋D濕鳩波
折墮

感覺祖記會放水比真藍黑

今晚點都要睇啦，歡送阿隊

後備都無

表哥

咪玩啦蒙隊條友，唔屌佢全家算比面

真藍黑更值打

睇下狙班人會唔會打好d送別屌帥

寄望丙朗入多幾球

劇本
蛆贏
我蘭豬

尾場我蘭100% 輸比SPAL

米蘭打先, 輸左既話真藍黑個場已冇所謂了

Bonaventura speaking to @MilanTV: "My condition? I'm here for the 'Una vita da social' event but I'm also a football player [smiles]... I'm better, I'm almost OK. In this current season I won't be available, but I think I'll go back to 100% for next season."

要回來了

屌仔復出,下年可以瘋狂突破
香港米蘭FB撚J到死

go back to 100% 毒瘤mode

屌師肯返嚟相認未

懞撚屌戰術真正復出

依家已經係進攻便秘，加埋阿屌應該點叫好

必定意甲戰術,我對傳奇好有信心

買定熱浪睇撚帥又贏
傳奇,啪啪啪

AC Milan have decided not to trigger Bakayoko's option-to-buy clause.
(Calciomercato)

屌你老母, 陣間比其他意甲隊買左就好笑

隔離街

唔放我自含加食自己鳩屎屎

乖啦，你仲嫌我蘭未夠衰咩

得喇米蘭今季已經當完咗

你條仆街整衰左米蘭幾年仲未知死

冤枉

安波里定安答會降班

最想烏甸降
可惜冇乜可能

安波里領先緊, 安答大獲了

懞撚成功將費倫變成辣殺

拖連奴都贏到

未打完既同埋就算贏下場安波里仲要打大國際

Genoa 好耐未降過班

平時做CD ROM, 見到呢段真係失望到忍唔住要回
35M唔買表現有晒證明既巴卡, 走去25M買薩斯索羅都唔係必然正選既SENSI
最慘SENSI個角色同我地陣中已有既茂利其實類似, 而家諗住免費放走茂利
而家仲傳續撚帥炒李安,棄阿巴迪薩柏達走去買梅斯達非, 如果係真真心對管理層失望

Di Marzio: “Indiscretions about Leonardo’s position being in question continue to arrive, so we also need to understand who will choose the coach for next season.”

睇多d就慣架啦

咪又係牙撚

米蘭同香港情況一撚樣樣

咁香港差好多既
始終係中国殖民地

安波里降班買佢個BENNACER都好過SENSI

睇呢隊野已經灰唔駛再成日提香港啦

我都係有少少失望，我估過埋呢季應該會好似賣左伊巴果幾季咁，完全冇心睇，唔留意

安波里反超

本身今季個陣個形勢有好多值得睇既因素, 但一粒老鼠屎搞到而家咁

追翻

睇到冇心機，d波完全唔係職業級數，冇戰術係度鳩猜

自己廢唔緊要，見到好多隊中游係有form屌打我蘭，真係好難受

安波里>米蘭

RIP安答

安波里38分, 下場國米
熱那亞37分, 下場費倫
國米好大機會要出力打, 費倫已經變左垃圾

隔離街今晚贏已經可以放水

本身今季可以係一洗頹氣嘅新開始
有李安打理好轉會
爭三四嘅對手都有各自問題 同 柒一段時間
歐霸好簽
意盃蛆拿自爆
因為一男子因素搞到而家依個情況

至少都叫大家唔好信D報紙, 迪馬大師都無料, LMG都冇出聲講去留

穩歐冠但可能第4既, 雖然都冇乜分別

Di Marzio舊年話賓狗會黎我蘭,D料流撚到

仲要比賓州馬串

新波衫好似幾正

罷買

懞帥

Dklm 又幫人練兵，比個原因出黎點解唔買呀

又豬波

護級隊唔好講笑，勁到

一隊波由爭歐戰變成護級

一場不勝

好似換帥連爆一段都冇

3個月無贏過波

兩場拎唔足六分
唔炒撚帥佢都無面留低啦

安波里勁到

換完帥仲衰左, 佢仲場場傻笑

第一場和米赫唯一一分

佢無面都會留低, 幾萬解約金

一陣好彩有歐聯，但我真係想睇下佢地買個咩人頂藥膏個位

拖連奴廢到...
頭先有球反擊已經比人爆右路
呢球失波直情係重覆犯錯

會唔會戲劇性費倫降班

4:1

我蘭仲廢

我蘭輸2球

我蘭廢就梗架啦
估唔到拖連奴一樣咁屎

不嬲屎

有可能費倫40分, 安答37分, 第一回合0:0, 下場直接對戰如果費倫輸就收得皮

如果安坡里 同 賤雞都贏

烏雞1分得, 安波里打大國際都要贏先穩陣

都安坡里打大國際，要贏有d難度

除非大國際今晚贏波

隔離其實都唔係好好
最近贏都係廢辛同基爾禾

今晚就睇下米蘭舊帥有幾紅黑啦

季尾最顛就護級隊, 隔離如果保到四可能真係未必贏到

今晚贏到先保4

原來最後一輪費倫天拿對熱拿亞先係最刺激嘅大戰

有冇人知費倫簽左蒙帥幾耐

until the 30th of July 2021

4月14第一場

oh2年約

解約金獵人

博洛尼亞先痴線，有一半分係近十場拿
紫白合降班多野執
支持Genoa 同empoli

基艾沙沙

笑到落意乙啦就黎

我蘭執費倫貨會好鬼煩

費倫好似已經上左岸

抵啦迪拉華利兄弟死煩膠黎, 簽個蒙牛嬲咁耐

未百分百

有28028依句就夠啦

性價比極差, 未見過出名翼鋒過人成功率低過一半

父幹撚

夠頂走Keypass球王啦

淨係識踩, SUSO助攻多佢3倍有多, 叫6,7千萬, 費倫咁差都有佢一份啦你拉SUSO落水都唔代表佢好好架

鐘意基艾沙踢法多過阿蘇
個叫價又真係太癲

頂盡40M

不過講真稍為比返少少球權suso就好返少少既

suso 問題係要另一邊同樣比到壓力從而減輕suso受貼身防守嘅壓力

另一邊查/波基本上唔洗mark

而家對面mark神鋒就夠

當年左爆右suso 就係人地要提防爆佢啲突破
加上爆佢向前壓住對面邊路可以拉扯對面陣型 令suso 更多空間
同埋左右路球權要平均返

我覺得一定係懞撚問題先架啦
教練權力最大,球員唔聽安排既又話人地紀律唔好
咁唔屌教練屌邊個
已經唔講兩翼唔入禁區等中場入喱D懞撚戰術啦

A #SanSiro presente Gordon #Singer.
太子爺黎睇

希望會咁
太子:daddy同我炒左撚撚佢,好垃圾呀

阿隊

Salute to Abate

最後一個聯賽奪冠功臣都走埋

籮隊攬住個B喊得好勁

點解唔係小明隊長

19水貨幾耐無入波？

準備好同羅馬一樣下場未

6

件外套幾靚
係今季定新一季?

比降班隊禁住黎踢

前場兩腳就斷

牙蘇球遠射冇力

有冇link

等睇今晚波美斯救世

巴卡D傳波玩鳩自己友

波叔差d 執到雞

蘇直線

克勤都刷數據

傳10球有8球都傳比人

克勤d傳送好到肉
去英超了

查仔打中路有返d直線
同埋牙蘇多個選擇傳

多左配合

30M+

其實有無人教隊草射波

藍天

KC

查漢今日傳送唔錯

KC真係黎搞笑

個仔/女好似出左世所以狀態好,好似係

0進步
真心唔識欣賞佢啲踢法
好粗枝大葉

但無佢又推進唔到

佢真係差最後一腳
永遠佢啲反擊都真係得個跑字

莫利反而睇得通透啲

莫利仲未比撚撚同化

因為無得出

水槍有冇掂過波

隊草今場真係幾差

兩個個位同踢法唔同

睇黎真係吹大左

留名睇輸波 但撚撚永續

都唔係今場
佢場場都係咁踢

有幾次RR都對住佢傳嘅

完全唔知kc個個位係做乜
駁腳都唔得
防守又唔得
兩頭唔到岸

佢去中小型班升吓lv
應該夠資格返嚟剷草

波叔碌左出場

19神鋒係咪開始斜恩化

波美欺差D

又係用水槍拉空波叔
哂撚哂

又進攻便秘

波叔

飛身頂應該入左

波叔差少少

已經兩球

波叔嘅柒真係層出不同

啲角球可以成季都咁柒

可唔可以搵哥狗黎調教呢班垃圾

又短角球

疊埋心水下季睇歐霸算

其實佢引開左唔少注意力,蘇同巴卡無咁受壓
印象中喺真藍黑,有時干地落底佢多個傳波選擇會好踢D

屌乜撚野角球戰術黎

呢張幾好笑

牙撚搞到19入球荒

韻律泳

最尾都係打FIFA 算，睇你地旁述夠

佢又企係藥膏隔離
真心做乜鳩

兩隻黑鬼傳波準少少得唔得

feel到水槍個樣開始痴線

早幾場已經係咁

哥狗: 比11億+我, 買過隊就教

有d蒙撚feel

真係有D似

尋晚見到佢捉住個入左波嘅球員係咁講嘢
我都想米蘭有啲咁嘅教練

對降班球隊咋
一球似樣都冇

牙蘇又放遠柱
有無第二招

巴卡差d

死球進攻真係好廢

巴卡差D

今場多咗直線
反而波叔出嚟搞笑

baka

今日右邊肋位安排左好多後上, 效果OK

巴卡入波/助攻D波未贏過

波叔屌都廢事

Baka 東糕

最近波叔好多時企前過19神鋒

藥膏

但波叔好似後備入替先多波入

可唔可以買斷巴卡

罰球王喎

下季藥膏變Sensi或拉素打唔起, 就食得屎

我宣布牙蘇勁過細哨哨

笑能左

典解主場可以咁柒茶

屌仔細哨同level

對面洗咩怕克勤罰球
成季入得一球

收到風撚帥落order要水槍幫波美斯入波

神鋒冇料到

細哨我識
邊個係豬哨？

有d野
講得多就變真

悶到呢

垃圾就係垃圾

一男子因素

牙撚=林鄭
米蘭=香港
柏仔神鋒=本土派
波叔=李慧琼

生性啦屌，我想睇歐聯呀呀

可唔可以有一腳係交到身前一推就係
交身後迫人停低攞波

水槍終於有波射

外圍賽出局

攞到波即射,驚之後冇機會

Kc

好過無

下季真係唔想再見基斯呢條垃圾

kc

究竟比撚教左年半
呢班人有咩得著

有冇中過龍

垃圾蘇開波有腳軟射中過

好尊重叻盡教練

水槍係咪真係收左order唔比係禁區射

真係無眼睇隊草

上半場入唔到波,下半場唔洗旨意入

屌你老母 kc半單刀仆街

廢撚到

kc.....

歐霸打希臘盧森堡嘢都出局
想像唔到打皇巴拜鏝會點

屌你老母咩KC

隊草正常少少ok?

其實對面真係零威脅

隊草廢到

隊草轉身就空曬

咪同我地差唔多

今季第幾鑊單刀柒

屌kc ，今日換左佢啦

我好有信心會突然之間劇本輸一球

老人家仆親可大可小

冇外圍賽唔駛驚

希臘盧森堡 > 巴皇利曼熱蛆

隊草真係得啖笑

對面比哂面都打到成pat屎咁

唉屌,攻唔能到

RR都仆埋

四腳爬爬

Kc同波叔仲前過19 射波多撚到

薯仔田

錯撚哂

屌班人爬住黎踢波

神鋒見底

波叔>神鋒

用"同化左"會好d

水槍踢到燥底

成隊得查漢真係識現位
其他唔係企死邊就向前跑

撚式戰術

開始似唔比入禁區果期嘅斜恩

打降班隊都入唔到波,撚撚果種廢

踢乜撚嘢

kc真心毒瘤

西撚到

望其他隊輸哂仲有希望過米蘭對護級隊入波

明顯係撚撚問題啦啦

我地真係好慘,永遠無得益罰球,投訴就直紅,對家永遠唔會紅
屌你老母

半場都入唔到波 死撚左佢啦

屌你老味牙撚
出告仔解放19啦

上半場統計
當拿閪掂波:13
神鋒:9
撚撚戰術

撚帥位對位換都似

尊重D啦

睇下撚換唔換莫利

撚撚無恥到玩焦土土

咪係, 波叔Kessie掂波就夠啦

撚撚既安排一定最好,就算入唔到前4,成績好過上季已經好好
反撚既就係鬼

換拉素咋

咁既教練寄望佢帶隊打歐聯
高層真係要死全家

公道講條友啲埋門係學界級
呢樣又唔關撚事

撚帥：廢辛是皇巴拜級數

主場對降班隊都踢到咁 唉

佢run完波後禁區成日好confuse

仲話博真藍黑失分,自己打降班隊都贏唔到

啲傳波都係
面對面都可以交失/彈高個波
睇到r哂頭
做後一腳成日好求其

左路真係太撚垃圾, 費辛4個人守右邊

想訓但又忍唔住睇睇

一隻右閘+右翼幫下手就夠我地左路

等緊完場, 全場屌撚

波叔無威脅,克勤走全場,RR慢,無計

提早收皮係好事

屌SUSO還屌佢, 但其他人真係零威脅

同埋最慘蘇卡兩個都係右邊有威脅D

諗住冇希望>比少少你
諗住有一線生機>絕望

比撚撚 撚足成季

蘇+阿呀

歡近大家回到西波的起點

今日咁多人入場睇
真係陰功

冇離開過

廢波真係

我講卡斯迪耶荷,邊有第2個右翼位

屌你老母臭閪龍都唔中

屌你廢波

牙波啊
你唔好咁啦

波叔龍都唔中

DLLM

禁撚得閒舉手，不如準備好起腳啦

輸埋12碼

好野

好嘢
最後一場主場

12M

小明又黎料

on9

12m了

哈!

阿隊嘅最後禮物

咁都吹12碼，好波

輸比降班隊
叻豬

最後一場主場都咁7 abate

最後禮物

屌你正呀喂

$馬

龍馬

佢以前成日輸依啲

有動作
冇撚計
btw當拿神

嘩我屌

龍馬馬

又保撚

龍馬又做保撚大將軍

救到

頭號保撚又發功

屌你龍馬

$$

比廢辛禁住屌

屌你錢馬保撚

當拿

$馬又救撚。。。

換藥膏

副選

下,收巴卡

對人唔對事

屌你老母
私怨撚

咩換人人

正
坐輸望和了

baka換告仔係咩玩法

唔撚換KC

換走藥膏 442 焦土

6分鐘換人

唉屌出乜撚廢波呀

又係波叔

咁都唔換kc

屌，換巴卡，今季救你禁多次，你都搞9人

我屌你老味加度素

如果係pedro 嗰類球員
haat trick 咗了

廢波解圍

睇下kc又企係阿蘇到阻鳩住隊友
cls

牙撚完全放棄中場

屌你咩

今場真係逼害suso

2和B都得啦

呢場真係睇得出撚撚私怨大過天
收巴卡，後備有位都唔比啲就走既球員坐下最後一場主場

波叔條垃圾究竟再曬幾多次機會

右腳斬波靚過哂堆右閘

拖拉仲要佢自己留

波叔淨係識一腳鳩踢上執

成個中場線散撚哂
撚帥好波呀

Kc 係完全無態，比個波佢都追唔到

即刻比廢辛禁住攻

淨係睇你地講野都唔想開電腦睇了

越踢越閪

放棄中路
足球天才黎

要睇臨完場先睇

撚撚:炒我？禁大家攬炒囉

gunnerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

神鋒終於入

中場完全失勢

撚撚柒婆嚟

boo boo

仆街一講完就1:0

神鋒

咸左

波蘭神鋒

水槍終於開齋

水貨貨

dun give me the hope

劇本黎
好快1:1

廢波

又負碌足球

水槍

廢波助攻攻

根本就要集中供應比19神鋒啦

牙波又助攻

神預言

真 賓尼兔兔

保撚雙星又贏

牙波擺明係射
但軟過蛇

撚帥會唔會又一球即縮

miss3下chance之後整個助攻

根本射波係神鋒執到

留名牙撚縮後比人追和和

自爆係撚帥大絕黎

下年應該又要睇廢波咁撚勤力

如果同阿特蘭大同分， 計對賽好似milan可以打歐冠？

撚帥： 我嘅換人調動即刻有效

如果同真藍黑同分，是咪我地第四？

最已陣

右腳傳中咪有得咁玩下囉屌，下下左腳內旋得一個進攻機會然後出界真係on9

同分到咩咩

而家上左第4 可以打歐冠

放心
蛆實放水

80分鍾,神鋒換mauri 守,之後比人追番

換都換拉素啦

好快就會換走水槍

小明紅牌

蛆連羅馬都贏唔到,真藍黑贏硬

賓尼兔追和就係因為阿隊輸罰球

認同，蛆邊夠真藍黑打打

唔係廢波就係小明

唔好縮呀，屌

好波不如好運

一縮就好似上年俾賓尼兔迫和

反SO 班垃圾又要收皮

suso

Suso

比蘇射啦好心

SUSO

goalllllllllllllllllllllllll

牙蘇

救世蘇

靚到

嘩屌蘇素

查古

撚帥要續約了

迷蘇
可以出黎威幾日啦

今季終於入到第2球罰球

連牙蘇都入罰球，罰球王查漢可以行開啲啦

查漢條垃圾fifa free kick好似有90
咁suso應該要入95

呢球都好運？

小智Ching一返嚟留言
神蹟就出現

查漢心諗

蘇罰球不嬲勁,係比查漢搶晒

又無攬撚帥？

唔反蘇了

下季教練confirmed

米能召喚佢

有gif未？

牙穌入完波個樣無變化，型到

克勤可以安心去李斯特城

beIN sport 班友係咁吹奏我蘇

反蘇反撚又輸

我指係撚帥個位

依球真心靚

望佢好運上返歐聯換教練

Where is 撚撚?

btw我想特別讚下波叔。。。 真係好勤力 助攻助守

今晚真心希望同國光榮榮

3分已袋就夠, 冇得期望太多

希望垃圾蘇可以賣貴多5M

近幾場suso都有份參與入球

蘇右腳出波勁過左腳

同基艾沙1換1

我諗過多兩季suso右腳就練成了

高薪執波仔

費倫啲人真係不了
飛機仔
體能怪物

其實用右腳出咪好地地

你比佢好似屎達零咁比哥帥篤住, 應該成左材

今場miss 3下chance ,當打過和

仲有蒙牛牛

如果屌地黎就好

左腳外西咁難攞
俾個恩沙基/軍刀或者work嘅

等我用念力屌撚死你班反撚

如果牙告都有波入
就好了

神鋒好多時太鍾意落地, 明明佢身體質素夠頂

今場完全真係屈球員質素

睇個名都知係老屎忽

佢之前有講過話鍾意個波係上面飛落黎黎

意丙教練黎講, 屈到都收晒貨

撚帥識閪教佢打依個位咩

李安貨盡天下神兵保撚

保唔到自己

佢自己私下叫其他隊友吊高波比佢
應該之後比撚帥禁左， 無再見過

真藍黑和波 我地係咪都冇機歐聯？

記得有場係禁斬比佢

對

保撚元凶凶

我講緊佢好似卡生咁鍾意跌其實

其實仲有一場

2場波加埋要失3分

係, 你當佢地贏西瓜皮既話

祖一定放水啦屌

同埋我蘭要贏埋下一場

仲要我蘭過到史柏

唔放都唔夠打啦

仲難過真藍黑輸波

要對我蘭二隊

C朗要做神射手

史柏勁到痴線

西瓜皮琴日先搞串羅馬PARTY, SPAL反而琴日放假MODE

所以做好自己 其他野就聽天由命算

講真大家吹多左巴卡藥膏唔覺得值35M你話25唔買斷就有D on9

巴卡好似好掂因為隔離隊草對比穩陣 D only

廢辛球直線幾靚

史柏烏雞果場好鬼

想知邊到有佢咁嘅質素嘅防中

其實而家35m 唔係好多錢，我覺得佢值

用巴卡/茂利同隊草俾比較跟本錯哂,防中同中中兩回事黎

全季最多MOM嘅球員
好過課25M落sensi

查漢係咪on9

0 key pass中中
不了

下任教練對買唔買baka都好關鍵
如果係牙撚實趕走佢

領先緊先鳩射算係咁

沙利都唔會要

仲有沙利呢D玩傳控既都唔會吼佢

牙撚一定好憎踢442

領先緊鳩射仲難明，和緊，都可以話急鳩射丫。領先緊又咁撚射一遠射乜鳩，而且咁撚空你最少都應該中龍丫

暫時傳過3件中場
拿波里黑鳩,成季出得幾場,30m
SENSI 25M 唔撚知咩料
tonxxx 意乙仔 25M
唔覺得邊件好過巴卡

如果唔係廢辛完全唔覺會贏到

如果唔買巴卡, 拎查漢去換尼迪迪

係咁變陣比太子爺睇
先似戰術大師

拿玻里黑鳩我只想要kouxxxxxxy

和緊睇佢D鳩射我仲燥

小明

換阿隊

新加禿:就快28 不了

無氣了

正常
接受掌聲

T字頭果件個班望叫35m

佢最喜歡窄角度鳩射

佢鳩射我就燥了

再見阿隊

祝福阿隊

交接了

時代嘅終結

beIN 啲講波佬唔知道阿隊last 主場

希望係好既開始

又少咗個靚仔

蒙隊都係

阿隊去跟伊巴揾銀都好

屌 咸左

阿隊靚仔咩講真

利申 樣衰過佢

有冇人cap到阿隊張圖

Kc今場跣左好幾次

又多個名宿準備做教練了了
明帥帥

conti硬到

條仆街今季開季前要走啦

講傳射佢係差,但硬度同推進黎計隊內唔見得有邊個好過佢

今日查算係咁可以留低,隊草有30M水魚真係即賣

蒙隊好似連後備都冇?

真心 唔捨得阿隊

佢同拖拉都無

老馬又神救

保撚先鋒

有邊個靚仔過佢?
茂利都靚仔但矮
卡斯型，mk味多過靚仔

成日散步
不了

$$勁能到

咁高
d反應快撚到

早幾年winning阿隊升到109
好能勁的

認真拉素今季廢過我啦

你都冇出過
講經咩

巴卡Kessie黑鬼達> 阿隊

你都冇出過場，點比較

拉素傷前唔差

柏仔係度去到前面30米比柏仔用波其實會好D

我搵佢同以前一堆隊友比啫，馬隊尼少卡卡大恩而家佢都唔差，但我又唔覺佢好靚仔咁解

啲後場搓波柒到

觀點問題啦,但下半季有場無隊草都證明到隊波推進能力差好多

依樣撚帥無講低

又挑個波9樓咁高比隊友

水槍6場冇波入，古仔幾多場？自從識咗條女之後冇晒靈氣

柏基達無話佢有咩問題
之不過我覺得2個中中應該要平均D,依係2個技術/黑鬼型都唔得

咁柏仔係度個波係有比佢用既, 隊草少D出現係最後幾腳

下個post
唔好亂改名

其實撚撚最尾先换阿隊應該係想全場拍手歡送佢

名宿要啦 唔小心喊左

神鋒黎到未入過

將佢個位升級做SMS就好了

呢幾件我會排馬>卡>阿>尼>恩
尼少瀟灑但我覺得佢唔算靚仔
大恩個樣削到好似道友

祝福傳奇阿隊

蒙隊挽留區

咁講真有sms梗係要sms,雖然唔夠隊草靚仔

呢個係嘅，通常最後一場主場都會咁

牙蘇今場都算係咁 打出身價

李城條友返去會唔會推薦阿蘇/波叔

今場爭啲做罪人

屌你老母?

下半場先上身
好海鮮

唯一值得開心就係3分

冇龍馬真係輸左

馬，卡，尼，恩，阿

不過算唔好傾仔

盡左力就算啦

魔咒

尊重啲啦，搵啲垃圾都不如嘅渣滓比喻仆心仆命嘅波叔

三分已袋 聽天由命

仆街了

開心嘅係保到歐霸

保撚先鋒番晒黎

牙波就成場都好穩定

上半場？ 我淨係睇左下半場

完季先讚系米會死

?

聽天由命
大家早啲休息

球12碼喎

輸12碼

Yeah 有歐霸踢踢

30 #Piatek is the 8th top-5 European 2018/19 player to score at least 30 goals in the current season (all comps), the first among the Serie A players. Reborn. #MilanFrosinone

lm下場災難級表現現

觀眾rip

嗰下未睇一打完FIFA 睇左無耐就入第一球

小智巴又落降頭

同撚撚一樣私怨加焦土

小智是咪牙撚真人嚟嚟

thank you and goodbye

block左佢睇唔到

走數撚都未俾人block啦....

係阿撚就落藥膏降啦

神鋒: 屌, 走左條最艱難既路, 唔轉會入波多過美欺了

青訓出身， 由09 年開始經歷十個寒暑

唔轉會隊波既成績都可能更好

28028咁撚惡惡

到今年頂到中堅擋同終於傳到靚波先黎走

唔轉會，安答一早上左岸
19神鋒同老妖爭緊神射

下個POST TOPIC
祝福傳奇阿隊

佢踢中堅真係眼前一亮
阿隊出去之後揾多d啦

阿叔

太夜打錯

蛆又係歡送
巴沙利同屌帥

全勝

順便送我地去歐霸

走數撚定降頭撚大害啲？

走數害全隊
降頭毒阿蘇

其實阿隊都無咩可能續，年紀大，人工高，又唔係特別穩，右閘又夠人

佢件衫寫乜？

多謝米蘭

蛆件衫好核突

With Milan in the Heart

牙朗放水省鳩觀眾可恥

牙朗係咪真係想爭神射

降頭撚害一人湖，走數撚害全隊

Colombo入左球靚波

Abate會去邊?
轉會定掛靴定入米蘭管理層?

好似MLS?

GG

真藍黑前4了

期望國米連敗

霸氣

爭啲0-2

出巴沙利俾表弟可以盡情發揮，現面告別戰，實質放水，蛆好陰濕

表*

阿特蘭大今季屌打蛆狗
蛆狗出全力都唔夠打喇
放唔放水咪一鳩樣
歐霸咪歐霸囉
最緊要係換走撚頭

下季換走撚撚先係重點

拎第四，撚帥証明自己能力，係我蘭班3、4線球員配唔起佢，之後去英超挑戰

有歐聯換帥當然最好
唔係以條撚樣歐霸成班垃圾編同組都要出局既實力
歐聯6 戰0 分出局不是夢

巴沙利<>文仔

77分鐘,睇落真藍黑都4硬

冇啦，假希望

M子

80分鐘文仔1-1

要真藍黑輸先得

隔離街光頭佬係咪博炒

82分鐘,睇落真藍黑今場至少有一分

所以先簽干地

我都唔明點解我地會贏到真藍黑

屌帥真紅黑，繼續換人去博

睇路就1001

屌帥下季係咪返米蘭

冇了

恭喜米蘭俾撚帥哂左季,仲要累左李安